有無人極憎同女人做同事

斤斤計較 情緒化 小器 記仇 麻煩

公司得4個女同事
4個都全中

仲有好撚鍾意搞drama

有病

除左做愛咩都唔想同女人做

同事已經on9 做埋上司真係不得了

可以